天氣越熱 肺炎越強大

炎有兩個火字，當然熱天更勁

咁叫佢肺怕熱 會唔會冇左

叫肺沝

叫肺寒

咁肺炎冬天咪好撚廢

係咪覺得自己好幽默

彈狗

水唔代表凍

火剋水, 所以再勁啲